知唔知點解警方成日冇人同得記者都要叫MIC?

因為用來做 show 比 TVB 虛構事實用

警察做戲比邊個睇？

你唔好講笑同樣呢招 7 月 7 旺角都用過，最後示威者比人三面包抄，但傳媒只係影倒正面果邊

推

Tvb 要拍片出街ga ma

可以點做？

咁樣CCTVB先至有料㗎嘛，再加一兩個打嘅片段剪出嚟咪有嘢睇囉

消滅 TVB

我無野講

就係想兇議員同記者
之前喺金鐘就兩路夾擊 推到無位走
旺角直頭快速推進 唔理你人踩人
上水仲free 直接推低拎棍毆

直接搭個廠景拍定d 18區日與夜既cameo算啦

最主要我覺得佢係想洗班狗腦
班記者都係敵人 可以直接扑唔使留手

今晚議員好波，警犬話示威者唔推佢地唔推，但根本就週圍放部隊包抄，根本係做 show 比 TVB 睇，扮想比你走實際想打到你仆街，77 旺角已經做左次，記者一定要多角度記實

警察想攞街坊出氣

更加想打鳩班記者，因為班記者次次企喺我哋前面保護我哋幫我哋拖延時間

乜都冇做又話衝擊，做比邊個睇？

mysterio

PUSH

舉比邊個睇呢？

大聲公屌柒佢 掩過佢支mic

班狗嘅大聲公係超級大聲仲要好清
邊度有得賣？？